男仔對你做乜 會令你有心動嘅感覺？

又有啲咩特質 會令到你心動？

用好堅定既眼神望住我

ps 要靚仔

幫我含果陣

gay?

摸頭殺無敵

(借位thx) 請各位開發新戰線 : Youtube
目的: 利用youtube演算法, 增加黃絲channel及文宣曝光機會, 應對中共KOL 100 計劃

黃絲channel→ Like, Comment, Watch, Subscribe, Share
藍絲channel→ Dislike, Report“spam, misleading”, 不感興趣/不推薦這頻道, 入去即時停播(不計view), No comment(免增熱度)
進一步措施 : 利用家中長輩AC 進行以上動作, 提高黃Channel在其年齡層的曝光度

【中共最新滲透計劃 : KOL 100】

靚仔望住我笑

靚仔痾屎

話一就一 二就二 唔會拖泥帶水
感覺好man

你嘅意思係 好果斷 ？

但我又聽返好多女性朋友講 女性好憎人掂佢哋個頭

拉

係 唔鍾意人扭扭令令

好認真做野既時候

認真答 好認真咁幫你解決問題時

女

睇樣

摸我大脾仔

前提係 男朋友

我唔鍾意
好似當我細路咁

比狗追到上樓梯佢叫我跑先
上完樓梯太多人失散左
喺人群遠距離搵番大家互相注視果時。

唔靚仔做變痴漢

揭開銀包一大疊千蚊紙

毒撚做乜都係毒撚

伸隻手要我拖住佢既時候
過馬路捉實我既時候
係條街行一定要我靠內行既時候
去都邊都拖實我既時候

海洋公園鬼屋叫你唔好驚

唔洗一定要見多 但一定要識廣
傾一套戲可以傾三個鐘唔停
分享人生觀世界觀價值觀IQ EQ AQ陰謀論歷史政治
都可以傾到唔洗停

一張長櫈 一支水 一個夜晚
就睇晒成個世界

有次我收工返到屋已經零晨1點幾講左句肚餓之後就去左沖涼
沖完佢講到左係樓下
原來佢聽到即刻渣車過海黎搵我食野

我都想問

我都唔鐘意，有咩好掂姐

睇眼神？可能係中意亦都可能覺得你怪怪地望多兩眼

咁一個點樣嘅眼神 先可以令你心動？

我對嗰個男仔有好感 佢咩都無做我都會心動

摸頭
見到我拎重野 一句都冇講就搶左啲野幫我拎

清澈正直既眼神
簡單黎講姐係唔會覺得佢係帶住某啲目的

咁你會對點樣嘅男仔有好感？

摸頭
ps要高

100%係摸頭

需要佢嘅時候 永遠都係我身邊

我覺得如果對方係靚仔 會自動腦補佢係對我有好感先眼定定望住我

Agree

毒撚真辛苦

眼中只有我
連身邊啲朋友都睇得出

秒經post
鍾意對方嘅話 對方乜都唔做淨係望住我笑我都已經心動

佢彎腰嗰陣

唔中意你咪憎
同埋摸嘅時候俾人嘅感覺係：你摷亂佢個頭/溫柔咁摸係兩回事

果斷 自信

唔好再post la身為毒撚既我好痛苦

平排坐嘅時候突然挨過嚟講嘢

有次同佢行山，條路好窄，佢一嘢拉我去入面，話驚你碌落山唔知點解果下覺得佢好有安全感。

拖我隻手話我隻手好凍然後放入佢褸袋
我唔開心又好溫柔咁望住我對眼問我做咩事
我凍會除自己件褸比我著

😂😂睇下個日有冇洗到頭

烘到好埋潑我頭髮

搭車嘅時候用手臂護住我

呢啲正呀理想型

幫我含

你有個令仔樣囉

見到有車or人or障礙拉開我嘅時候

咁撚風趣 巴打肯定好撚多女

拿去洗啦

後抱用力攬實

有內涵同幽默風趣
有傾唔完既話題

好視乎對果個人有冇好感

帶我出入私樓個陣

認真既
你摸頭係點都要有d好感先得
如果真係朋友重要唔令仔
你摸頭會想嘔

liu 鼻屎果陣

男朋友摸頭好正 好有被寵既感覺

可能自然咁摸都得既
唔好咁突登

我都係
扭扭擰擰好難相處

畀我口爆

你地d女夠會摸人個頭啦，我夠唔知有咩好掂

聽落好sweet
羨慕

表示身邊有個咁既異性朋友
如果個人對你冇feel 成件事一啲都唔正

呢個真

笑住對我wink

好warm啊

買層樓畀我個陣

露碌jer出黎個陣

摸我下邊個頭

一定係摸頭
企係前面向下望自己個種眼神

人既問題
鍾意既話對方屙緊屎都好想睇
利申好鍾意睇我屋企隻兔仔屙尿屙屎

認真mode : 個重點唔係條仔做咗d乜嘢，而係條女點樣interpret 個動作

會注意到我唔開心，然後派膠引我笑

就算係普通朋友，都會係嗰剎那勁心動

靚仔就咁企係度已經心動

真

真係㗎？
不過其實如果可以俾我遇到呢類人
只係做朋友已經好滿足㗎啦
想要有個人可以教到唔同方面嘅知識俾我帶我去睇多啲個世界嘅唔同面向
呢種內涵型真係好掂

唔好誤會我講緊上面個頭

摸頭 但真係要睇人

雲海好似無女朋友
你可以Cow佢

有冇洗頭都好撚憎摸乜9

比件褸我着

揸車個時好認真
但當我望過去嘅時候佢又望返我笑

啱呀 好似摸狗咁
同埋有時女仔冇洗頭你又伸個手埋來
駁打咩

同你一樣

試過 一起身同佢講話唔想煮早餐
佢即刻叫我等佢30分鐘
30分鐘後黎到我樓下 車我去食早餐

留名等睇啲女仔send呢個post比佢地男朋友睇

結果咪又係靚唔靚仔既分別..

我個衰佬話好中意我/讚我靚個陣
仲有講啲令我好撚心動嘅野
各種skinship
尤其是佢望住我個陣
我發現望親佢佢原來都望緊我

以上嘅嘢要淨係對你一個人做先心動

同意

啱

呢啲男仔其實唔鍾意坐櫈

毒柒望住女仔就叫視姦or性騷擾

整電腦

帶路 / 睇地圖搵路 / 一講就知個地方喺邊 / 盪失路搵返我出嚟
完全係幫我解決大難題 超級man

利申 路痴

高靚仔有錢咪心動囉

咁鍾意坐乜

太老不了
雖然我都承認聽雲海講野某程度上係一種享受

利申雲海fans

送＄、包包、車、樓、鑽石.......

就係咁先恐怖
停唔到嫁

好sweet

幾好啊傾到進入忘我狀態 好充實嘅時間

屌我笑左

坐爆

笑住對你wank呢

所以你咪令唔到女仔心動囉

抱起我大力屌果陣

做乜都係睇樣

靚仔對住我笑

靚仔

壓住我慢慢奶落去 然後禁住我隻手唔比我郁 係咁奶

呢個po大家講野都好幽默
靚仔做乜都心動

大男人得黎對你又好溫柔細心

有啲男仔啲頭髮好順 好好摸

完全正確

心肺復甦

摸頭真係最無敵（比靚仔摸）

依個都正

自己睇下d少女漫

係 比無好感摸直情想cum佢一巴同報警

都係要有前提:靚仔

你係狗系女友

鐘意佢嘅話佢企係度都覺得心動啦

比張黑卡你

心外壓

入鬼屋拖實我嗰陣
即刻由frdzone變咗小小鐘意左佢

好撚gay 成個po都係男人

Sad but true

唔會心動
係會鳩動

煮野比我食

無意中見到佢JJ好大嗰下，勁心動

有一次仲讀緊U 個陣 上tutorial 要present
tutor 話抽簽決定次序
其實大家都準備左 但正常都唔會想第一個present
但仆街比我抽到第一個
我即刻話 頂 有冇咁黑呀 第一個
當時個班房係幾個人坐一張檯咁
有個同檯既男仔推左佢張排第10幾既紙仔比我
叫我比我個張第1既紙仔佢
重點係 我唔係靚女 同佢亦唔熟
同檯有個女仔偽ABC又靚身材又好 佢都抽到好前既no
但個男仔竟然同我調都唔同佢調
個一刻真係超心動
但之後我地兩個都冇野發生 完sem 之後冇見過佢了

問我凍唔凍 叫我記得著多件衫
利申好易中意人

有同感

靚唔靚仔

正常樣 但都好心動

做乜唔去馬

去邊都拖實我

可能佢想快啲pre完走人

撚狗咁我都中意
利申m底

過馬路有車個陣 一伸手就攬住我膊頭將我拉去佢度

如果我咁做應該一秒內就會被人當係兵

唔洗咁自卑 邊個男仔咁做 都會令女仔感動

但唔係邊個女仔都感動呢有啲女仔仲會嫌棄啲毒撚咁樣做

淨係對我好

我想第一個PRE完走姐

會認真幫你解決問題真係好man

朋友都好 識氹我笑已經好心動

Lm學嘢

烏低身錫我個陣要雙手拖住 好乖乖咁
仲要合埋眼好Enjoy咁樣
利申25cm身高差

好青春...回不去的那年 那秒 那一刻 那一種的感覺...

拎張卡出黎碌果下

Mean 撚到

中學嘅純真 感覺真係好難揾返，一畢業好多同學都變左更何況 係你鐘意嘅人呢

每次走嗰陣幫我call車 原來係想用個app check住我位置 驚我有危險
攬住我係咁錫
講I love u嗰陣

講左幾多次唔好摸頭？？？？
同你好熟咩 搞我個頭做乜

分享下點識

Btw字裡行間睇得出你文筆唔錯

行行下落雨 無啦啦過黎遮埋我
真係warm到隔左好多年都仲係好心動

好gay

摸頭
嗚哇~~~~~~

一支筆、一本簿、一張摺凳

我好氹得人笑 點解冇人對我心動

女朋友鍾意比我摸頭
不過係除左pat陰以外嘅地方

可能因為你着粉色底褲

問題我除左都係咁 雖然我係巴

咁你啲笑話好唔好笑先

好難介定 起碼我沖涼個陣再諗返起都想笑

講一個黎聽下

邊有得咁 真正笑話通常黎自周邊生活 再加上獨特嘅諗法想像造成高低起伏先成功

朋友既朋友 住得好近 識左十年
我覺得自己一直係一見鍾情主義者
但經過今次 我開始唔再否定日久生情既存在
不過 心動左 又並不代表好想有結果既
有時喺某啲關係上留一點白 可以又係另一個境界

哈 多謝
自從CE AL改我份作六卷果兩個人比左條A既呢個肯定我之後
就又再有人話我文筆唔錯
或者咁諗 出左呢個社會 文字值幾多錢？

認真既時候

自從CE AL改我份作文卷果兩個人比左條A既呢個肯定我之後

笑撚死 mean 到

唔會比人當狗公咩

會唔會諗多咗

死 咁應該好多囡囡暗戀我
我都好中意一開波就present
都試過同人交換組

咁係咩機緣令到你地再次相遇？
介唔介意講下佢係咩職業 同埋係咪香港大？

唔係睇值幾多既
但估計你應該係心思細密、觀察力唔錯既人

好認真咁同我講：「你既問題我會priority 處理咗先」

哇好易自爆 我選擇性答先
佢係香港大
冇咩機緣再相遇 因為友誼一直冇斷過
直至上年先昇華

咁大頂高帽笠落黎
我都一直好希望自己係你講既呢種人既

認同我 讚賞我個陣

對我嚟講
就係好溫柔咁輕輕摸一下頭
前提係要有feel嘅先可以（起碼唔反感先）